有d女仔露幾多 幾nice都好 硬係無吸引力

應唔應該去左先
去
咪晒大家時間

試下囉

有冇圖

會唔會好仆街
幾年前會堅持原則
但推多幾個開始驚女人緣完左
會孤獨終老

你自己俾d想像力

男人驚咩野
唔係女人先驚冇青春

可能溝溝下就有feel
你唔食人地就得啦
當脾個機會人囉

點拿捏無咁傷人心

唔上床就得

又黎呢句

唔上床player

又唔可以咁講既
距都想你脾機會距呢
拍個時試下投入就得

有冇吸引力你都冇女架啦 死毒撚

55

試下男人

Thx but no thx

講多啲

有無見識過死毒撚

好似 阿sa 咁

你咪係

又幾中

講咩呀

冇feel就冇feel㗎啦
拍乜野
哂時間

我係毒撚我自豪